氣候變化 變走濕凍香港唔好咩

變下變下

到時冇香港啦 浸咗

我變！

直接淹沒香港 陷港鏟唔洗怕凍